一諗起班有錢佬就覺得窮人真係好off

有錢果批既仔女，要乜買乜，買野唔洗左諗右諗，看上眼就可以買

窮人買件心頭好都要左度右度，驚死買貴1個幾豪

再講，有錢果批返工係hea，係玩，有自己公司，有自己下屬點下人做野，咁就一日

窮撚就要準時返工受人氣，都係為月尾果1萬幾千

越諗就越灰，真係好撚灰

死咗佢呀笨
利申 超窮撚一名

好，祝君上路 快快快

我身邊全部都係呢啲人 班窮撚樣落club就要左計右計,佢哋直頭開張枱乜嘢酒都嗌. 我就卡左喺中間唔上唔落 有錢又唔撚係窮又唔撚係